咁樣睇就會覺得其實三個小妹妹幾可愛

叔叔不行了

狗女不了

這麼醜的女

髮線咁後的

作為父親， 肥水不流別人天， 有好野自己食先， 唔好比人生有遺憾

誰？

Man哥